我地輸緊囉！！！手足文宣即入[請廣傳]

我知我系p牌仔，跪求大家睇完先！！！

近依幾次大家出泥發夢
都有出火魔法同落地底挖礦掟野打魔龍
但系點解冇手足文宣正名or解釋or道歉返發生緊咩事

依個一定要做

701衝立法會第二日即刻有文宣解釋，812機場即刻有文宣道歉，咁灣仔嘅魔法路障呢?咁依兩日落地底挖礦呢?點解冇文宣解釋點泥?

知唔知咁樣令好多淺黃比藍屍拉過去變藍

我地唔解釋就會比藍屍大做文章，淺黃好容易就變淺藍。

我地做緊嘅系追求民主運動。

我地系為香港以戰。我地做緊嘅野決定緊全香港人嘅未來。所以系咪應該要向香港人交待返發生咩事。

冇錯就大大聲講我冇錯，做錯左就企定定系到比人dllm

唔好以為佢會自己腦補，系就唔會系淺黃啦

我見過牆紙講過火魔法，不過太多字，睇到我呢頭暈暈。有冇簡單易明嘅文宣解釋到，最後要講返邏輯因果關係。

又話核彈都唔割，依家用下魔法，挖下礦，採下石就連文宣都冇。

最後就系希望手足可以講返D唔系前線唔會知嘅事情比文宣知。
等D文宣巴絲可以幫你解釋。唔系都唔知點幫你。

記住
我地卡關卡左正三個月
依家先過第一關

後面只會一關比一關難

所以

香港人 再加油！！

sor for 打打下變長文

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

自推十連
1/10

自推十連
2/10

自推十連
3/10

自推十連
4/10

自推十連
5/10

文宣係要做 但唔係為左拉返d騎牆中立撚返尼 個運動行到呢一刻仲會搖擺就叫佢食屎啦

自推十連
6/10

自推十連
7/10

就系行到依一刻大家都開始極端化，一系黃一系就藍，咁淺黃你都叫佢食屎，咁佢咪去深藍囉，你同佢解釋，佢咪泥深黃。睇你做唔做囉

自推十連
8/10

自推十連
9/10

自推十連
10/10先岩

推

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

其實之前有長輩圖依家都一樣，要照顧到每一個群體，盡量要所有人都理解明白，咁先叫系民主訴求。

支持，但其實P牌推唔起嫁